一人一首形容一夜情既歌/歌詞

AGA 無期
我怕這份味道這份力道 黎明時全部記不起

前夜一起睡 你卻沒廉恥 竟講出口你怕受罪

竟然無